今朝91收蟹貨2318點算好？

幾＄放？